<div align="center">
Министерство науки и высшего образования Российской Федерации <br />
Федеральное государственное бюджетное образовательное учреждение <br />
высшего образования <br />
«Московский государственный технический университет <br />
имени Н.Э. Баумана <br />
(национальный исследовательский университет)» <br />
(МГТУ им. Н.Э. Баумана)
</div>
<hr />
<div align="center">
ФАКУЛЬТЕТ ИНФОРМАТИКА И СИСТЕМЫ УПРАВЛЕНИЯ <br />
КАФЕДРА КОМПЬЮТЕРНЫЕ СИСТЕМЫ И СЕТИ (ИУ6)
</div>
<br />
<div align="center">
ОТЧЕТ <br />
по лабораторной работе 3 <br />
по дисциплине "Современные средства разработки <br />
программного обеспечения"
</div>
<br />

Преподаватель: Фетисов М.В.

Студент группы ИУ6-55Б Краснов Кирилл

## Описание задания

Карточка ElectronicJournal должна содержать следующие данные: 
* ФИО студента
* ID студента
* год поступления
* кафедра
* учёная степень (перечисляемый тип)
* рейтинг (от 0 до 100)

Постройте диаграмму последовательности выполнения команды remove. Диаграмма должна показывать прохождение выполнения команды между программными объектами, расположенными в соответствующих слоях многоуровневой архитектуры.
## Адрес проекта

Проект хранится в репозитории по адресу: []().
Описание классов хранится в репозитории по адресу: []().

## Диаграмма последовательности

Последовательность выполнения команды remove:

![Диаграмма последовательности команды remove](doc/img.png)

## Выводы
С помощью ООП и динамического полиморфизма была выполнена домашняя работа №1. С использованием карточки 21 программа позволяет добавлять записи, обновлять, удалять, отчищать данные, сохранять и загружать. был выделен инвариант класса.
В лаб. работе номер 3 была выполнена изоляция предметной области и построена диаграмма последовательности.
